內地產品真係千奇百趣

內你老母

支那呀
內你老母

係啦係啦 支那支那

托頭器

我ff過整類似產品，搭車放書包入面托住頭訓

都得喎ching

係嘅 新手

快啲寫 proposal 去kickstarter

內地都屌你地冇野嘛
冇錯字喎

大陸仔 內地係共匪中文黎